細個食過一件西餅 想搵番

咁我盡量形容下個西餅
橢圓柱體
Cheese cake 黎
上面棕色
同埋有一層糖漿係面
唔記得係美心定聖安娜定其他了
我上網搵左好黎搵唔到
想搵巴絲幫下手

聖安娜

我發誓邊條仆街請我請聖安娜垃圾平價西餅我就打撚到佢瀨屎

對唔住

我細個都好鍾意食哩隻 屋企攞完西餅返嚟我一定係食晒佢先

係咪左下個款?

好多地方都有喎

我覺得樓主講緊第2排第2件
我就好驚 d椰絲多到爆 又癡牙

中間d jam 好好食

全部都唔係啊
冇cream的
表面得糖漿
下層就得cheese cake
冇其他野啦

大概係咁
Cheese cake
表面燶燶地
再有一層透明糖漿係表面
凍餅黎
畫得衰衰地 勿插

左下角果類？

有d似 不過橢圓形

個西餅表面好平滑

我知樓主講邊隻 我都想食啊

似係你記錯撈埋左 左下 同 第二層左二

咪就係芝士蛋糕囉

君蘭？

整成橢圓形未得

似 唔同架
糖漿係透明 唔係透明茶色
仲有係cheese cake黎
個餅係淺黃色（cheese cake色）

虎紋蛋糕

普通芝士蛋糕
不過唔記得美心大班聖安娜etc邊間

三文魚子軍艦

輕芝士蛋糕
冇西餅裝賣啦好似
右下咁大盒就有

似呢款？

定呢款

is this！！！！

半熟工房

伊藤家

on9以為咩特別既西餅 原來只係芝士蛋糕

君蘭 ？

歌劇院餅店？

東海堂 虎皮芝士？

咁都有得笑

美心綠色嘅蛋撻，以前細過無錢買，宜家好想知係咩味

深夜特別肚餓 想食

巴打呢款係邊間

屌

屌！ 西乜撚野餅呀

on9仔

...

呢D應該係蛋糕唔係西餅...

睇真啲個is this 唔係樓主黎

成班傻hi驚黎唔切恥笑咁款

屌 笑位不斷有

面果層係咪望落有d似啫哩？

食唔食聖安娜西餅?

搵我？

小弟搭單一問
有無兄弟好細個食過一隻西餅叫
拿破崙芝士 又係好似聖安娜/美心果味野賣既

咁耐都未有樓主細個屙出黎個舊屎睇

以前細個好鐘意食美心西餅 好耐無食過所以前排買咗兩舊食
Dllm 同我以前食兩回事，又乾又硬，好似隔咗好多日夜咁

而家係咪唔興買西餅上人屋企

買唔哂擺幾日
而家自己食買東海堂多

樓主食個件，cheese cake 部份係咪有d白色，比較軟身，有d creamy 咁樣？而唔係一個蛋糕質地咁樣？

如果係，應該係美心/東海堂嘅拿破崙

雖然正宗拿破崙西餅係有類似酥皮咁，但我都幾肯定我講呢款係叫拿破崙，因為慢慢大，食唔返之後，一直好想搵返，所以好記得！

應該係東海堂

幅圖求其上網鳩搵
樓主係咪講緊呢隻？ 呢隻係美心個芝士撻

細個撚有芝士撻

你又知樓主而家好大個？

聖安娜賣好似係叫拿破倫蛋糕
我細個都好鐘意食
不過上網搵拿破倫蛋糕完全唔係同一樣嘢,不過我應該冇記錯,因為我淨係食呢款

細個呀媽勁鍾意一日買一件西餅俾我食早餐返學
我知樓主你講邊件 以前成日食 係圓嘅芝士蛋糕
上面都有人講咗 應該係美心右上隻款
但依家好似冇再見到 得加大版

個味有d唔同 加大版係軟身d 西餅係硬身d

我阿爺好鍾意食

屌記撚錯,應該係東海堂先啱

細個即係幾時? 我記憶中唔知由幾時開始，先開始有人講cheesecake ，有熱潮咁

btw 仲以為樓主係講面頭有層Jam個款

IS THIS !!!!!!❕！❕‼️

另類廣告？

咩係棕色？

樓主都未識分清楚

食藥咁食

細個嗰時我嫲嫲成日買橙色嗰舊比我食，我就永遠一野laam 晒pat 汁，留返蛋糕個part

西乜嘢餅啊？

迷你芝士蛋糕

完

係咪君蘭餅店蜂蜜芝士蛋糕，我細個都好鍾意食，不過而家得返原味啦

虎皮芝士蛋糕？

[/img]
似呢隻喎

係咪東海堂 輕乳酪蛋糕

樓主去咗邊 好想知係咪大家講嘅芝士撻

英文好到呢

廣告幫你搵咗

一撚定係東海堂嘅輕乳酪蛋糕

Cls 極似樓主畫嘅版本

東海堂虎皮芝士

好想食

仲諗住好有回憶咁入黎追post

負皮是我給的

Is this!!!!!

我知邊隻 搵下先

樓主都潛埋水

歌劇院餅店，細個成日食，有好多種味，細細件

西餅

唔敢蒲頭了

is this!

我估樓主講哩隻
哩隻係好味

Is this!!!!

黃金糕?

tiramisu cheesecake

樓主即刻沖落街買

好味，但已經絕跡了 北海道牛乳果隻

最好食嘅西餅緊係有朱古力碎喺上面嗰隻喇

我知樓主講邊隻
但冇圖 都好似好耐冇見過有

仆街，答係果個唔係問果個

呢隻好食到癲

呢個post d 笑點多到

睇到好想收工買西餅食

呢隻好野黎 佢呢隻我覺得原味真係不得了

Maruto 超市零食店廿幾

Sor 岩岩瞓醒
做咩會上左熱門ge
好似e個 不過係細件 同埋橢圓形

望住成班友炒曬車好好笑

前面話人炒車
但我反而覺得係樓主分身失敗
睇下自從果句is this之後就潛晒水

前面有人搵咗畀你啦柒頭

東海堂 輕乳酪蛋糕

上水得意包有賣 自己去搵 公司有賣呢種蛋糕

屌你老未追post啦仲問

蛋糕呀傻閪 你就傻西餅啦

Is this!!!!!!!

聽完樓主d形容，我都即刻諗起東海當呢隻
以前呀媽成日買東海堂d凍餅
全部都好撚好食

半熟工房果隻都幾似記億中嘅味
但東海堂虎皮芝士is the best

聖安娜/美心啲平價西餅攞去祭祖
東海堂嗰啲先放得口

我想問呢隻野邊度有得買??

半熟工房?
伊藤家?
東海堂?

可唔可以搭單搵個虎皮芝士蛋糕

我一見到呢個post淨係諗起佢 好想食

聖安娜 牛油蛋糕

拎去祭祖
祖先當晚就報夢鍊撚住你條頸

食過凱施就發現美心聖安娜已經係美食

以前apm吉之島隔離有間太子餅鋪 d餅又平又好食

係咪面有1-2粒藍梅？

非中立真打手

冇藍莓，個cake好齋
個面得糖漿

西餅全部都唔好食，得個樣整齊同方便一人一件
無論幾貴都好
就算果撻只係求奇水果擺上蛋撻底就收幾廿蚊

寧願買牛油曲奇，幾廿蚊一包

次次有人買雜餅呢款都係賣剩蔗

因為我細細個成日食美心一隻芝士凍餅做下午茶
(呢家變左肥仔 )
同樓主講既一樣
圓柱型 面有糖漿 中間都有果醬 實身芝士餅 面好似有1-2粒藍莓
呢家已經無賣

樓豬上水未

聽你形容似係半熟工房隻cheesecake喎

東海堂都係美心㗎渣
只係行唔同路線

我都好想食番
anyway
一件西餅post點解咁好笑

條仆街潛左水去買

散水餅首選聖安娜狗餅

恩斷義絕餅

我食過, 不過係長方形
細個好唔鍾意食

聖安娜係無樣野食得入口

我搵日放幾盒聖安娜係百里香個閘出面
等啦pk

西你老味

中立非PK

即半熟工房果款

切開咪西餅囉 可以一件咁買架嘛

屌你，細個食半熟工房，樓主你而家讀小學？

個樣係似 但樓主講個個唔係半熟工房出
件餅面頭全橙焦糖色 有一層glaze 佢墊底張野好似係用錫紙
我細個都食過 而家應該冇再出了

西餅係一張餅卡可以換一打
唔使雪嗰啲呀

花籃 聖安娜同凱唔知咩有
最鍾意食

this? 幾好食 但停左好耐

墊底係用錫紙架
而家真係搵唔到
連張圖都搵唔到.....

你會唔會浪費咗procreate 呢個app?

係東海堂 輕乳酪蛋糕

10幾年前出嫁啦己經冇了

幫你搵佐啦樓主

係e個啦！唔該哂

好掛住虎皮芝士
點解會無左架

女朋友以前做東海堂話我知

呢個真心正

睇到好想食西餅

Is this?

遲咗應樓主
但我估係呢個
就係以前覺得d西餅特別高級
未係美心嘅東海堂
呢隻CHEESE CAKE係佢哋西餅卷任選嗰隻
下面係濕潤口感的

東海堂無再出，只能食半熟懷念一下

個post 由is this 開始唔知點解好撚好笑

地鐵蛋糕大型連鎖店 得A1 同 東海堂 好食

is this

呢件野我諗好早期東海堂先列入西餅卡度
好多鋪已經唔會計入西餅

下面嗰款邊度買？

諗起以前老母會買定啲西餅畀我放學食

is this! !!

係咪好似泳池咁㗎？

以前小學阿媽唔俾買都要日日經過東海堂望 真係好好食 跪求出返虎紋芝士

東海已經垃圾～美心生產

應該係呢個啦，得呢個先係cheese cake

正解呀

甜到HIHI

東海堂以前有隻擺雪櫃既蛋白蛋糕係世界級好食
可惜又係無左

搭單問邊到有朱古力林明頓賣？
以前好似聖安娜美心都有
正方體表面佈滿椰絲個種
好想食返

McCafe 好似有

a1 有細個版賣 ok便利店都有

屌半夜睇到好餓

你畫緊壽司？

印度仔未食過$16以上既性安娜西餅，唔撚駛理佢

追post 啦

餅卡換一打嗰啲先叫西餅
貴嗰啲叫凍餅

件壽司睇落好吸引

細個成日食
一入呢個post就諗起佢
每次都要買夠幾件先收手
不過面家冇得賣了

好掛住美心以前個隻上面有一條條乾左既芝士條個皇芝士撻

芝士蛋糕當西餅....食撚壞左個腦